HKU搜查都出左

RTHK：狗攞到HKU搜查令。

RTHK English News: Police obtain warrant to search the dorm in #HKU.

push

push 收拾

推手推

所有大學都自己執生

所以記者去曬大學幫手

PUSH

推

成間U?

Push

今日擺明要攻大學

P牌推